六點林奠有野講？？？聽日恆指走勢預測！！！

口講成立獨立調查委員會，然後謝振美走佬去美國退休。

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟幫手推, 受害者同埋醫生可能會被滅口
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

推

即係升硬..
得 開市買牛

仲會有咩講丫，遣責暴力，完

善用力量

又鳩Up喇

甴甴甴近平

熊鄭月娥

中到啪啪聲